# WebApiIn6am
Web Services de la agenda.

#Base de Datos
La base de datos se encuentra el carpeta /database.

# Instalar las dependencias
Para instalar las dependencias utilizar el comando `npm install`

# Ejecutar la aplicacion
Para instalar ejecutar la aplicacion `npm start`
